同美國佬講數一定要講惡

你打贏佢，佢就當你係強者

你岩

啱

快啲打啦你老母咪撚戇鳩啦

贊成

唔受規矩重聲十夾惡